屋企停車場冇充電車位

Tesla model 3 太正又合自己budget ，自己本身有架車可以一換一30幾萬就買到，但屋企停車場冇得充電，連三腳插都冇
有咩方法可以解決到而個問題，我番工個度都冇得充電
為左架車每隔幾日去有充電位既停車場充一日再拎番架車會唔會太on9

On9

唔好住公屋，搬私樓

人力發電

區議員反映。

買house

搬屋

我住緊私樓，但停車場位唔係賣係租，有唸過同業主法團反映可唔可以整番幾個

你要搵多d人一齊反映

係咪你自己俾錢整先 用電又計落邊個到
唔係架話 一定唔會俾你整
你個位仲要係租

一係就搵區議員幫手, 反正電動車都算係一個環保產業
再加上政府都大力推緊電動車
所以都有機會架

就算佢整完 即時比錢都抵

住緊個屋苑，車位係自己都唔俾裝呀
又唔係要法團俾錢，淨係話走線經過公家地方唔批
同埋你只係買左個車位，牆身唔係你既唔俾裝

自己位都唔裝好慘😭
而家我搵到我番工個度有3腳，一日番9個鐘都充到90km , 都唸住睇定少少可行就出

咁已經好正

三腳應該路計電費 咁計落都慳左
但你要預左假日冇電嘅問題

super charge點會要留低充一日？

放工去emax食個飯已經充滿啦

ev 可以拎電錶

屋企一樣冇位叉⋯⋯⋯⋯只好係公司380v叉

出架車,日日放工去充一個鐘再走會唔會好撚ON9

model 3 行super charge 點解要日日充一次？你揸 uber?

都話想買model 3 嘅都係弱智啦
樓豬就係好例子